植物都有感覺!? 咁素食者以後食咩?

見到一車車牛牛送入屠房 所以唔食肉?

依家見到一車車蔬菜又點算?

慘慘豬

食分子料理